其實有冇可能大學4年都剩係上網學

有

我諗大部份人都係咁

大半個學位係自修返嚟

不嬲都上網學
係lecture 聽完d terms 上網睇快過聽d tutor 9up

上堂發夢，notes睇唔明
自己上網搵中文版黎學 學完入去考

computer science得

有科係每個星期兩堂，但我成個sem剩係上過頭尾兩堂，A range左

你話呢